[執笠post]尖沙咀遊客區 街舖情況

今日影嘅 尖沙咀遊客區 街舖情況

到底大家撐唔撐港台

我就係要依d

堅持大半年攬炒威力都唔夠一個武漢肺炎(手足)勁

各位可以影吓其他區

業主寧願冇人租都唔減價 怪得邊個

依堆都係強國人先會去，由得佢地la

本身無生意既話, 其實減左都唔會租

業主：減咗影響估價 不了

藍店全摺........OK Good.

你都影吓啦

尖東好多藥房同靠支那人買嘢嘅舖頭都唔開／執笠。
南洋中心（順豐旁）個間藥房執咗。

第一間theone對面金鋪吉左好耐啦
本身呢兩條街都有吉鋪
但依家就多好多

許留山都收皮

得閒會出去再影

許留山執咗好撚多

少

我尋日都出過去省城 好正 條路好好行
本來放工就應該要有咁舒適休閒既公共空間 拍下拖 食下飯 行下街

少咗中國人迫住晒
條街好行咗relax咗

好波 抵死

唔可以咁講

武漢肺炎係最後一根稻草

大半年攬炒
令到好多藍店 遭到重創

肺

荃灣沙咀道依一兩個月都出現幾間吉舖

搵咁多錢有鬼用
如果平時行街食飯拍拖 最基本既生活都唔好過
而家生活質素全面提升
但武肺完左 大陸人又黎過

我鐘意飲

為人民幣服務

藍店死撚哂佢啦 救生圈只拋比黃店

嘆市道差過沙士 鍾國斌：想打開門做生意都唔夠膽<抵死

加盟招募| 許留山
集團旗下兩大餐飲品牌─ 黃記煌及許留山，共超過900間分店遍佈全球超過10個國家及200個地區。我們誠邀有志於餐飲業投資創業人士加盟，

睇到個心好舒暢

呢家一呼一吸都好清新
寧為球爆 不為支亡

沒蝗的日子真是好撚正

班友用左間鋪去按左佢做其他生意，梗係死都唔減，到時估值低左，唔叫call loan叫佢補返差價都死，好多業主都係咁做生意

正常都免租

唔夠

一個半個月咪又返生

尖沙嘴呢兩條街 未示威之前都有吉鋪,講緊係2-3年前(GOOGLE 加連威老道吉鋪 都係東方網唔post link)
依家係嚴重好多倍 ,只會死得愈來愈慘

原來許留山係特許經營

美聯工商舖班aa食得屎了

唔減租
呢個時勢一齊執笠攬炒未必輸

B出口成日話執個間碟舖幾時真係執

已經食緊屎 但未食到最臭果舊

攬炒啦 跟住要點做

原來武漢係手足嚟

無錯，可借你免都冇人做街上大把吉鋪，開一日蝕一日

唔免咪一獲熟

Yellow or blue

個肺炎完左咪又會番生